poly grad 未有transcript

我今年grad 但wie因為做錯左最後份問卷 我過哂deadline先知 之後打去問佢話我要過埋sem3先知咩hon 我想知咁我依家報唔報得grad job 去到公司比咩證明人地 好灰 求比d意見我

問卷？

做完wie 有份問卷 大概問你做完有咩得著. 份野勁難搵 做左另一份 做錯左都唔知